左膠冇晒道理維穩又想借"民意"一詞去控制前線抗爭者，你地d民意係邊度黎呀？係你地d維穩post度黎？

市民越來越多上街抗爭已經證明咗民意越催勇武！
和理非如果唔係靠d港奸左膠傳媒蘋果，眾新聞，端傳媒，立場新聞，再配合d建制傳媒tvb，香港01等自己死谷難谷去呃d冇落場既花生友，根本早已經忘記晒和理非

熱狗收皮啦

不割不分

賤格到
將港共01同立場等撈埋嚟抺黑

立場新聞只係果兩個前線記者做得好，歡迎所有懷疑我言論既人去睇睇近呢個月來立場新聞有幾多叫抗爭者撤退既鬼文章

我係回俾其他正常既網友睇既，唔係回俾樓上幾件泛民左膠打手睇，你地冇做人類既資格！